Highlight 하이라이트 粉絲揮手區

Highlight Fighting💪

點解Highlight 咁正都紅唔起？

因為無左賢勝

腎勝連Trouble Marker都唔做，究竟佢有冇返工架？

push, 支持社長們。

好想聽多次6人合唱shock live